考私家車棍仔既我係咪好傻?

想問下P牌期間可唔可以考埋棍波van

可以
但唔係必要揸棍van就唔好去考
又要錢又要時間
印象中好似某類型車 可以送番個棍波牌俾你
等其他巴打答

18 中型貨車 此乃商用車輛執照。貨車指總重量超過5.5公噸但不超過24公噸的貨車。未持有輕型貨車執照（2號牌）者，成功考取中型貨車執照後免試加簽。

起步仲難過棍van

棍私齋吊極力子仲要比啲油先起到步，棍van齋吊都已經識行。棍van扭力大啲冇咁易死火。如果講易考一定係棍van

仲有van 仔無頭同坐高左，睇位易得多

同埋可以睇少車尾盲點，車尾玻璃變左塊板

想知樓主幾多take pass
其實幾勁

考咗三次,第一次全肥,第二次肥泊車

考咗三次先諗考棍私傻

肥左一次仲唔轉
又難考又少牌 為咩